我好憎MHR

宜家咁好賣，老任點會出Switch Pro

衝突位係邊?

pro機會同G級一齊出，逼你再買新機玩

香港好似無mhw 果陣咁大件事
又話要暪住女朋友買又剩

因為好多女有Switch
但PS4

Capcom 終於係PSP 時代班老翻獵人身上收到錢